發現SUZY跳HUSH咁多年都係一樣

都係三個DANCERS

JYP太婆級女團您都要追擊==

上面張圖係幾時架

今日

咁宣美點算==

D歌幾好聽

miss A啲歌唔差架
JYP出品 必屬佳品
除咗某T團

正

太婆上一級係咩？==

第二張啲伴舞靚過秀智

佢個樣根本好普通，但唔知點解咁紅